# DnCurrencyCalculator
Умеет забирать курсы валют с разных источников и отдает их через API  
Поддерживает
- European Central Bank 
- CoinDesk (BTC only)

# API
- `GET /api/currencies/` отдает список валют
- `GET /api/currencies/USD/EUR/3.14` конвертирует валюту
- `GET /api/pairs/` получить все валютные пары с их курсами
- `PUT /api/pairs/BTC/USD 40000.01` обновить или добавить валютную пару,   
  при обновлении из внешних источников курс будет перезаписан, это не касается пользовательских пар

# Frontend
Фронтенд доступен по пути `http://127.0.0.1:8000/app/`
- Конвертация
- Список валютных пар и редактирование курса

# CLI
- `./bin/console app:exchangeRate:update` Обновление курсов из всех источников

# Dev deploy
```sh
docker-compose up -d
```
Дождаться пока подтянутся зависимости и соберется фронтенд.
Сервис будет доступен по адресу: `http://127.0.0.1:8000/`

# TODO
- Добавление нового курса через UI
- Отдавать 404 при невозможности конвертирования валют
- Сделать простой перебор всех валютных пар по точному совпадению и только если не нашлось использовать алгоритм Дейкстры в качестве fallback
- Настроить schedule'ы для разных источников
- Другие todo по коду
